香港攪潑水節有冇得諗？

香港夏天三十鳩幾度 想幫啲警察叔叔 老人家 中國遊客降下溫

會告襲警

每年荔枝角都有搞

試下話搞撥水節申請不反對通知書

好羨慕

潑人嗰陣洗唔洗講’你有咩問題’

如果係香港，個警察應該唔係揸住樽水

拎壺胡椒一枝胡椒柱噴出嚟

....

再之後就...你個名...

三個月前

佢啲警察反而係拎津路水炮打水槍
香港你拎津路水炮佢拎支真嘅打你

講普通話豁免